忍得好辛苦

發佢脾氣，講佢啲問題：

又話改脾氣，你都無改過，分手啦

想我點？

想分手

總是你獨自在意，獨是改變...

於是就獨自堅強，獨自生活。

邊個發脾氣？
邊個脾氣臭？
邊個講分手？

去痾囉

哈 又一pair準備分手